銀魂 685 瞪眼 中文

少左第五頁？

排錯

笑到仆街

堂本剛 真人梗有排玩

九兵衛條底褲

全藏走左去偷拍玩阿銀

又回歸原點

屌你老母今集笑撚死我

月詠短髮再進化

矮杉熊笑死

銀時後宮團

銀魂返黎啦

月詠好正 快啲同銀時一齊啦

好耐無睇銀魂笑到停唔到
月詠B好正

阿銀係咪最多瀨屎既主角

瘋狂著底褲

好撚正

銀月

今集睇幾次都笑到gap gap 聲

月詠短髮look好撚正

我都覺得係
等睇登勢壓軸

玩壞了玩壞了